湯家驊放毓民飛機 公然被毓民屌柒

怕被人抽一開始就唔好嚟啦
聽完人地節目第一節就話唔嚟
仲話大狀 比人up幾句都驚
佢個所謂中間路線立即比毓民串到
一幫林病手就立即有單野比你嘆

中乜鳩間 想做官咪認囉 肉撚酸過強國猿

律政司司長？ 食屎啦

衝出來奶共

台長勁嬲

教主

仲有面笑薯片，無膽去咪唔去，話去人地準備好曬先放人飛機真係好仆街

ｅｘａｃｔ７ｌｙ

agger

屌撚到呢

今晚聽下先

放飛機咪放飛機 以為自己邊撚個

屌你老母啦

葉政淳有冇屌晒鬼

屌你老母

好

蝦米祥終於唔扮紳士狂爆粗

照你咁講咁佢應該一早唔好應承啦戇鳩閪

數字兄

好悶
係老鼠果集好睇
之後果啲就係聽班人兜圈

點解燒山咁撚多人睇 係咪on9?